{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73583&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘리조트"
    },
    "text": "ハヌルリゾートはマルティジェ展望台から車で26分、玉華自然休養林から徒歩8分、俗離山テーマパークモノレールから車で30分の距離に位置する宿です。 当宿は、家族のような雰囲気の中で、快適できれいな環境で、我が家のように快適に過ごせる場所です。 すべての客室は禁煙です。 午後10時以降は、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 また、客室内では肉類(サムギョプサルおよび天ぷら類)の調理は禁止されており、バーベキュー施設は屋外指定の場所や室内バーベキュー場でご利用いただけます。 入室時間は5時からで、退室時間は2時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室では禁煙が可能で駐車も可能です。 場所によって清州市内の送迎サービスも提供しています。 客室の種類によってスパとカラオケ施設を無料でご利用いただけます。 また、フットサル場もご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して利用金額は30,000ウォンであり、人数制限はございません。 利用時間は制限がありません。 客室利用時にいくつかの注意事項があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは不可であり、お客様の不注意による施設の紛失や毀損に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。 オンシーズンには料金が少し変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "ハヌルリゾートはマルティジェ展望台から車で26分、玉華自然休養林から徒歩8分、俗離山テーマパークモノレールから車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハヌルリゾートの客室は快適できれいな環境で、家族のような雰囲気で過ごせる場所です。すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ハヌルリゾートの入室時間は5時からで、退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ハヌルリゾートでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ハヌルリゾートではバーベキュー施設を利用することができます。利用金額は30,000ウォンで、人数制限はありません。利用時間も制限がありません。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートではスパやカラオケ施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ハヌルリゾートでは客室の種類によってスパとカラオケ施設を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートではフットサル場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ハヌルリゾートではフットサル場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ハヌルリゾートではペットの出入りは不可です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートでは火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "ハヌルリゾートでは火薬や爆竹の使用は禁止されています。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ハヌルリゾートの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "ハヌルリゾートの料金はオンシーズンによって少し変動することがあります。また、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 540
    }
}